表你老母白咩！2018(4)之三周年紀念版!

不知不覺都斷斷續續咁陪伴咗大家都已經三個年頭 猶記得三年前既明天呢個系列係舊登橫空出世，創立左為時一年共36個post既盛世，直到兩年前呢個時候在下已經心力交瘁而停工左大半年先再同各位見面。
時日真係過得好快，多年黎我亦從其他post裡面睇到各巴絲係呢系列既得著，有時都不覺會心微笑，亦見到呢個系列既名稱被廣泛應用，又或者有心既你地幫我個人或系列post宣傳，在下既喜悅之情真係會溢於言表
可惜隨住年紀漸老，各種生活上既種種煩惱隨之而來，我諗自己都唔可能好似第一輯時為各位而專注 同埋覺得自己係反應上都冇當年咁好。唯一慶幸既或者會係係思維見解上隨住生活上經歷有更加深既體會可以幫各位係分析得更透徹
如果你地問我呢系列有冇徹底結束既一天，我只可以答自己都唔知，既冇時間表，亦未有咁既意識 不過請恕我可能會冇以前咁可以徹底投入各位既感情世界，呢個真係自己覺得抱歉既事。
不過點都好，就趁呢個日子，同大家共渡呢個周年喜慶吧！

binc

支持下先

多謝你支持
打算幾時會用我既意見呀？

為左紀念三周年，係度再次重新貼上FAQ, 俾大家再度重溫

喂阿哥仔，似乎係你滿腦子都係扑野，全部都係將戀愛睇作係呢方面喎。
無錯呢個世界上係除左扑野仲有好多美好既野，但呢度感情台唔講感情咁講乜呢？

見朋友個建議我好buy嘅 但係我估我會調一調轉黎做，因為佢被動同比較怕羞，平日又忙，佢放假通常果日陪屋企/朋友就全日陪晒佢地果種，所以我諗住同佢約會都係屬於返我地兩個會好啲，我諗佢都會舒服啲。但我會主動同佢建立更多情侶行為之後輕鬆啲問佢埋個靚尾

（依家去緊接佢收工，之後食晚飯再去個海邊大草地野餐）

既然係咁既話，你搵到個適合你地既情況係好既
加油
等你好消息

待打

好消息 完成左埋尾工程

包膠唔該

尋晚係公園都好似平時咁～一路食野一路講笑，又叫佢挨落黎訓下教咁，之後送佢返屋企，恆常約會咁。之後返到屋企一齊睇劇，睇完咪話陪佢傾多陣計叫佢訓啦。

之後就問佢依家我地咁樣慢慢發展有冇出現令佢唔舒服嘅地方，如果有可以同我講
咁佢話冇呀，覺得同我一齊好開心，同埋覺得咁樣慢慢發展幾好。之後到佢問問題，就問我一啲對將來同感情嘅睇法等等。

咁答完之後佢都好認同我睇法，咁我問拖佢手果時佢點諗，佢話考慮完都覺得願意同我一齊。換言之對佢黎講拖佢手果次就係一個成功嘅表白了

不過佢都估我會表白都次，我就話「好啦，下次搵日再表白多一次 」

利申：岩岩同佢食完早餐

For其他巴打Ref.（我同佢一齊方式係比較同呢個post主張行為上確有些少不同之處，但心態上就幾乎完全一樣，尤其「自我增值」、「地位平等」、「唔好Chur」、****最後一樣係「對方唔覆機時要自我調整心態，千祈唔好問對方做緊咩/做咩唔覆你」。呢個行為只會暴露你所有缺點如「無自信」、「地位極端」、「過份Chur」、「似狗公」、「毒撚」、「咁得閒份人平時一定好悶」、「冇朋友（直接聯想到你性格有問題所以少朋友」、「管東管西」等等。所以呢句我會例為禁語 真係好耐唔覆，寧願搵一樣同佢有關嘅身邊事物問佢問題（姐係重新打造有營養嘅話題同對話），從而做成新話題嘅互動。（ 個人意見）

恭喜曬，期望你地有個好既開始
開枝散葉

多謝你先 睇到紫巴咁有心教人我都開左個post想人地「渡過」失戀，就算幫唔到啲咩都想開解下大家。（雖然已經見到你入黎打招呼 ）希望大家都幫到多啲人啦

bjnc

我見你個post都幾多人入黎喎
睇見你咁用心分享
我都有點自愧不如
點都好啦！期待你有朝一日可以比我更上一層樓

我個post少人啲好啲，入親黎都係失戀 你個post多人先係好事

駛咩咁謙
大家都係希望將正能量帶俾人嘛
何需分彼此?

老納盡力啦

加油
睇好你架

[member]我進一步諗，佢同你開始前會唔會對呢方面或者對你有過咩憧憬，但同你相處落最後係失望，所以對你感覺慢慢轉淡呢？
又抑或曾經有位前度俾過佢有好深好刻骨既回憶，所以係你身上搵唔返，即所謂既未放低前度呢？不過我又咁睇，如果係咁既話，佢又分唔分得出佢放唔低既係以前個人，定係同佢既回憶呢？如果係後者既話，我諗如果你可以同佢有多d難忘既約會同回憶，而唔係公式化咁拍拖既話，我覺得會有作用 [/b]

failed

先多謝巴打解答

我同佢係同班同學嚟，我同佢都識咗半年，跟住因為同佢傾多咗偈漸漸對佢產生咗好感，係上個月同佢出咗兩次街之後我就同佢表白咗，佢應承咗咁我地就一齊咗

如果係咁既話似係你地未有好深感情基礎啦！ 所以建議你地多d約會，建立更深既感情基礎同回憶，等佢從心裡面認定你啦！

因為好多好多女仔都係鍾意幻想，難聽d就係易亂諗野。佢地會從你地每刻既相處點滴去揣測你做每個行為既背後用意，正如你講係好冇安全感
所以與其下下誠惶誠恐咁唔知佢幾時發作，倒不如你諗方法令佢對你更有依賴既感覺，令佢不知不覺對段關係付出更多。而同佢建立更深厚既回憶亦係通常既做法

盡量嘗試下啦！
首先你要有正面既態度
去了解下佢內心既諗法
同埋最緊要既係若然你聽到唔知點處理又或者你唔想聽到既事
切忌去迴避
反而就算你俾唔到好既解決方法
但令佢從心感受到你係care佢既話
亦都可以令關係更促進大步

我想問巴打點樣可以令一個女仔對男仔有依賴嘅感覺，因為佢雖然話自己缺乏安全感，但係我就唔覺佢對我有依賴

已經約咗佢聽日傾一傾呢樣嘢
唔知佢會講啲咩

果然係一個好問題
通常一個女仔由心咁愛上一個男仔
一開始通常都係個男既深深吸引到佢甚至折服
例如會覺得個男仔某方面好叻，又或者有領導才能，又或者某方面好有見解經驗，令到個女仔覺得同你相處係開心得黎仲有得著。
而當你地交往，甚至一齊左之後，你可以諗到佢諗既野，凡事預先一步為佢設想到，甚至可以遇到事就當機立斷挺身而出去解決而唔係優柔寡斷咁拖拖拉拉。而呢種種係長年累月俾到個女仔有咁既感覺，佢自然不知不覺咁依賴你。所以我就叫你從呢刻開始係佢心目中建立一個咁既形象，到佢依賴左你後，你地就算點情海翻波，都因為雙方係段關係裡面建立左一段段既互信，就冇咁易受外來誘惑鳥

與其驚頭驚路唔知佢講乜
點解你唔man d,去lead住個主導權呢？

感謝巴打，我覺得自己學到嘢

Lead住個主導權會唔會俾佢覺得我係大男人

如果你凡事都可以大膽細心地為佢細心周到顧全到既話，我相信佢會樂於做你既小女人既

呢樣我相信自己會做得到，但先希望佢聽日唔會講分手先，因為我真係想聽日可以說服佢，不過我又覺得好似逼緊佢咁，我依家都好矛盾唔知聽日點講好

咁你自己演練下先啦！
好多時點演繹出黎
得出黎既效果都會唔同

好的感謝巴打相助，聽日我同佢講完之後又會上嚟

等你既包膠

加油呀芳巴～千祈唔好表現出驚同冇自信，台型都好緊要，挺胸收腹，講野要一針見血，切勿吞吞吐吐。要感覺一切在你掌握之中

多謝賭撚巴打，我會有自信啲同佢講㗎啦，希望可以挽回到

自信好重要 你家陣萬夫莫敵

好多負皮

話雖如此，但依家一同佢好似朋友咁傾偈就頹返

用咗4個月嚟confirm自己鐘意一個女仔 但又好怕自己追佢嘅方式會令佢反感 佢又唔係好有反應 究竟我有機定冇機

既然你怕反感點解仲要用呢？
BTW,咩方式?

就只係送少少嘢俾佢同埋關心佢 我怕佢覺得我煩

乜你唔覺得送野呢個行為係用錢或物質買佢歡心，有賄賂之嫌咩？
點解唔可以令佢鍾意你個人被你吸引，而只係因為你為佢做既野(送禮，關心)先同你一齊呢？

我諗除左拜金或港女外
唔會有幾多個女仔會俾你"感動"到喎

我都知我做錯嘢

知錯就改正啦！
亡羊補牢，未為晚也

點補

你同佢交往過程裡面
多d表現下自己
等佢覺得你係個有趣既人
最起碼俾佢覺得同你傾計係開心唔會悶
唔會有dead air
否則就咩都唔駛講
而呢個只係第一步

小弟上水了

早晨啦！
如果有時間既話
不妨可以追下舊既系列post
相信大家可以從中有所體會

lm
一言難盡

慢慢講
有疑難想我分析又得
有心事要搵聆聽者我都樂意效勞

早晨呀紫巴
小弟成功挽回到啦

係ball到approach一個外國妹但之後佢冇回應我係咪可以收皮
搞到依家上堂見到大家， 我都勁想要閃埋一邊

包膠唔該
有冇用我提供既方法呢？

佢冇回你你覺得原因係乜?對你冇興趣?定佢自己心有所屬呢？
仲有就係，最多咪互當透明就得啦！駛乜閃埋一邊呀？_?

應該係對我冇興趣
不過見到大家都say hi， 當透明會唔會好仆街

其實最主要我依家唔想有尷尬嘅氣氛

互有say hi老實講都唔會尷尬既
最緊要你調節到自己心態姐
係一間學府裡面冇可能每個人都可以稔熟
總會有hi bye friend既存在
既然大家唔過電交集唔到就算啦！
無需太過在意

已經見親都有計傾嫁喇

本身我都唔想太在意
high school去ball,party又唔係未試過畀女reject
問題我行出街成日撞到佢, 之後個腦又諗起嗰晚, 講你都唔信，一星期撞成4，5次，已經唔計上堂， 出一次town又見到佢做gym又見到， 連交份assignment去drop box都見到

我諗可能係我未調節到個心掛

既然係咁你可以試下約下佢一齊去街，等佢同你一齊相處下，睇下可唔可以相處得黎，總好過只係送禮同關心

如果係咁我建議你再試下聊佢
就用成日都撞到佢做話題講下笑
如果都仲係冇回應得你自己單機既話
我諗你無癮都只會係遲早既事
就算成日撞到又如何
都只係有緣無份.....

佢都有試過話我哋成日撞到
但我撩佢佢都乜冇回

希望快啲無癮先

好
期待到時你上黎同我講

約過啦 佢要多人聚會先會join

我未用巴打你提供嘅方法呀
因為我今日淨係說服佢同挽回返呢段關係
不過之後嘅相處我會用巴打你提供嘅方法
因為佢正正係缺乏安全感同埋有壓迫感
所以我覺得巴打你提供嘅方法會適合我之後同佢相處用

咁你俾少少耐性
等佢覺得大班人聚會時都同你相處愉快
你先再慢慢單獨約啦！

加油，期待你地今次之後關係更上一層樓

恭喜晒呀芳巴
肥仔啦呢獲～

多謝賭撚巴打
希望同佢相處耐啲之後個關係會更好

推邊個好呀

同女同事推車好d

原來係你
係呀我冇用tg啦！
得閒上黎一齊傾計仲好啦！

希望有咁樣嘅一日

你有咁既一日我切

蛋糕同你慶祝

巴打我又想嚟取暖

你點呀？又情海翻波呀？
今次條女又講d乜?

琴日傾完之後佢都主動拖返我去行啦
返到屋企一陣都正正常常
但跟住由夜晚到依家都好耐先覆一次
雖然佢話佢唔黐身
但都唔應該係咁吓話

咁你自己既期待係點?
有冇同佢講過呢樣野呢？

我自己期待佢會好似之前咁覆得密啲
佢依家咁樣snapchat傾偈俾我嘅感覺係好hea好淡
但琴日當面反而又無咁嘅感覺
我有同佢提過呢樣嘢
佢話佢同平時一樣 但我感覺到肯定唔同咗
本來我諗住考完試同佢出多啲街 睇吓會唔會好啲
但係我覺得一個人堅持得好辛苦
有時開始諗 長痛不如短痛會唔會仲好
不過同時我又唔想放棄佢
我真係好矛盾

所以係期待之前，你要自問自己係咪對段關係已經付出好多，同係咪對等
如果答案係負面既，擺係你面前既路我諗你自己都知應該要點抉擇

點解會咁既?呢兩日發生過咩事?

同我嘅經歷差唔多

貼下link先

至少你都拖左佢隻手 confirm左關係
我而家呢個status我自己都唔知叫咩

完全冇人

紫巴我舊燈pm咗你

睇左鳥，俾少少時間我再覆你

感謝

其實點溝女
依個學問真係好鬼煩 感覺上同鬥智咁 太上心又唔得

其實好多時無招勝有招
當你有吸引力，或者某些特質令異性欣賞你埋你身向你青睞既時候
如果佢想同你關係進一步既話
就會俾好多訊號你
相反如果你覺得個訊號係若有還無既話
就多數唔係
好多人話自己身邊少異性
所以好多時稍為有些小友好既行為就好易動情
我只可以同你講，你只要設法令身邊多異性既話
呢個問題就會容易改善

會唔會其實我完全無依d野呢
由細到大都讀男女校，同男女都做到朋友，但係無一次溝女成功

年紀輕未建立到絕對唔出奇既
所以你要建立前，先要熱愛生活
有自己既長處，吸引力先會發揮到出黎

女人會被咩吸引？

可以會有好多
例如你成熟處事，風趣幽默
或者思維反應快，甚至你一身肌肉都有可能
所以與其諗點去吸引人而費煞思量
不如諗自己係一個點類型既人
發揮適合自己方面既所長
自然會有懂得欣賞你既異性埋身

姐係順其自然發展？

可以咁講
咁當然你同佢既交往過程裡面盡量留俾對方深刻既印象去表現自己啦！
但過唔過電就未必一定可以你能夠控制鳥

Binc

姐打羅夫正一癲佬

agger

癲佬唔見左

鞭到鞭屍佬蒲頭

又冇曬人

好啦！記得報告呀！

繼續慢煮女同事

留名睇煎燶魚

個送機post好撚好笑

啱啱膽粗粗表白完。

這些機會幾時先會屬於你?

哪有女

其實要增進感情/確認關係既話 係咪一定要靠身體接觸?

唔想俾人話抽水

又唔一定係既
不過始終人都係情慾既生物
所以就算點樣正經都好
都會有少少接觸作為增進感情之用
但主要都係思想上既交流
身體接觸只係一種催化劑
需要而非必要

びんc

紫巴唔好意思...打打下就打咗成千字...

巴打靚仔嗎 好羨慕巴打有咁嘅經歷

而家就嚟連去譚仔同個阿姐叫嘢食都係厹架啦⋯⋯

我都唔覺唔覺咁打左咁多

好多人成日覺得男人去approach 女仔就覺得係厹 我唔多唔少都俾呢樣嘢影響

又啱😂

大佬，我地凡人都有七情六欲架嘛?
你唔去亂講曖昧說話既話
正常交往傾計，分享生活情報
交流下吃喝玩樂都叫狗公既話
咁真係俾人叫飽佢啦！on99
而你咁易都受影響就請檢討下自己對事物既判斷能力啦唔該

好

鞭

唔知點解明明同個女仔幾好傾，
但見完面之後就冇咩話題，
所以講完幾句都冇搵佢
要講唔係冇野講既，
只係我又唔想講d 無聊野

第一次會咁樣
未試過會係咁 好迷茫

你係咪網上識既呢？
可能對方都係會覺得網上虛擬世界就可以暢所欲言，但面對真人就會個腦塞曬
又或者可能同對方見面既氣氛同自己預期有好大出入，所以會有咁既情況出現
係度想同你講再有機會網上識人既話，就算點投契好傾都好，努力嘗試下平常心，唔好過多無謂既期望，咁呢種反差既程度就應該會減到最低

想問你係咪有tg 個d

想講詳盡d

剷左啦！

想同我私聊既話，如果你有糟登既account可以pm我，我果邊id係:448569
thanks

個邊你有冇開po 因為用app 點搵個人
同埋pm 係咪得三次？

呢個我既id
同埋而家每人每日已有20次pm鳥

已pm thanks

已覆

唔靚仔 又唔高 靚仔嘅話應該唔會咁
唔好羨慕我呢段經歷 唔希望你會有我呢段經歷
遇到對嘅人就好好把握唔好令自己後悔

我又鞭

Bing

bïñç

bîńč

而家成日同女仔接觸之後 變得inert 左好多 好少再心動個感覺 其實係咪個個麵會係咁

同埋我對女仔d 反應變得無以前咁敏銳 以前一睇就知佢想點但而家好似覺得個個都係咁無咩特別...

上面果段絕對正常，所謂英雄見慣亦常人
你長期對住一樣事物，點都會習慣同適應啦！

下面講既就真係睇人啦！因為你接觸多左，當然會有種"咪又係咁"既感覺，咁你自然會比以前花少左心力去了解，亦對之冇以前咁敏感，有咁既反應絕對正常.....

但係inert 之後好少再真係對女仔好有興趣/好想溝佢地ge motivation

應該一齊左先定係真係等有個心動ge target 先再吸引佢呢

咁要睇你追求乜啦！

你想要同一個好鍾意，互相好愛大家，但未必夾既一齊，而日後既感情關係可能會大上大落，嘈交多過食飯;定係

唔需要太鍾意，只求好夾，大家思想上易溝通，有共同語言。可能感情生活平淡如水，冇乜特別既激情，但有平和安逸，可以互相扶持既關係

通常年輕既都會揀前者，但慢慢經過生活既洗禮，年紀大左既都會選擇後者

記住，溝又好，心動也好，都只係一種過程，一剎那既感覺。而日後既相處，先係你地能否長久真正既考驗

我想要後者但係都有前者ge 激情 但好難搵 如果退而求其次的話我唔係好決定到點簡好...

所以世事冇十全十美就係咁解

講返你一開始問既野，你而家就係經歷緊由零到慢慢去了解，揭開異性神秘面紗既階段，當然會有想像同現實所見到之間既差距，呢個時候你自然會迷惘，覺得不知所惜 但隨住時間過去，你開始會係心目中對異性有個定位，去定立一個自己認為最適合既態度同方式相處後，就唔會再迷惘架啦！

但願如此

而家我有一個女仔係我幾鍾意 幾有feel 大家都好夾無論品味 睇法etc 但係佢係事業型女士同好成熟 而家唔同u 好少機會見之時都估計到日後大家都成日唔係香港唔會點見 唔知點樣進展好

有個我知佢鍾意我 佢都對我好 但我就係對佢無心動ge 感覺...

咁你要自己去衡量啦！

你呢段日子捫心自問下自己想要一段點既關係，然後再去抉擇你認為最適合自己啦！

其實自己有左答案但係覺得第一個條路好唔明確好迂迴 或者咁講短期黎講第二條路比第一條路清晰好多 但係一簡左第二就唔會再有得簡返第一 好迷茫...

魚與熊掌從來都唔可以同時擁有
唯有學懂知足
先可以令自己唔會有所遺憾

strong post

Sleep for the weak

無人

バガ

咁快3年

有圖有真相，睇最底果行

香港中央圖書館

眼淚 在心裡流~~

我人像木偶

以為可以以朋友身分忘記佢，點知令到自己更辛苦

任何違反本意強迫自己做既事都唔會愉快同長久

啱呀

那動人時光，不用常回看

d人去曬邊

我識左個女仔3個月，但係近兩個月先開始text。差唔多日日都會whatsapp，但係次次 flirt 佢佢都會避。

近3個星期單獨約左佢食飯/飲酒6次，次次都有出。每次都會講下愛情/家庭/工作，仲幾深入下。有時送佢返屋企仲會叫我上佢屋企坐下。但係佢講d 野令我覺得佢只係當我朋友。例如佢會話唔想同圍內既人拍拖/叫人上屋企坐好正常。

大家點睇

你自己都講曬答案啦喎!

即係我應該收皮唔搵佢？

佢講得咁樣既話，我相信你點都會做得好明顯佢先會咁講
所以如果你仲想同佢聯繫既話
你點都要有所收歛啦！

鞭屍

而家先300

佢身材一般，唔係好肥，佢d fd話肥又得哦....我講下笑揶揄下佢😭

可能介意講果個係你呢！
諗計點耍冧道歉罷啦！

真係好棘手..send左msg都已被讀..我又驚send多次又怕做煩膠

如果係咁你就等件事淡化左
唔好再提返啦！

知道，巴打

想問下紫巴係未可以係舊登pm你傾架？

可以呀！我既舊登pm係開放架

咁夜d 揾你先

冇問題，隨時pm都可以

pmed

真.pmed

剛剛睇完，俾我諗下先，聽日有時間覆你

覆左啦！你有時間睇下

無反應

Certify

睇左啦，有覆返你

見到，今日稍後時間會覆

今日暫時未覆到你住，明天先

Jaga

好呀，thx

覆左

🙄

睇到了，多謝巴打!

玩撚完，紫巴....我宜家問佢正經野都冇再理我，唉。人地都唔係真係咁重視我，再加上我又唔係佢邊個，求屌醒

你之後又講過乜野，做過乜野呀？
係咪又chur住係咁提返件事又道歉又盛呢？

都冇啦，剩係snap 下d相，分享下d電影🙄

但佢都冇覆，所以我都講少左好多野，我都唔sure佢係咪真係介意個件事

如果係咁你隔一排再搵睇下仲應唔應你啦！你而家係咁搵只會令佢諗起之前你話佢既唔開心野，所以由佢一排先啦！唔係既話你係咁搵佢只會覺得你煩仲衰

咁好啦，起碼都可能等半個月

最少啦！

Begins

發現自己冇乜膽👉🏻👈🏻

你而家先知?

咁你試下係冇咁忙既時候諗下點聊佢講下其他野啦！最好由八卦野講起，先容易有共鳴，延伸落去亦會易好多

Pantry

最近睇左d 進擊溝女文
我打算係下次同完條女食飯次後就即刻拖佢手
紫巴點睇

你水溫點先
你冇詳細情況我好難俾到意見喎

我覺得條女係到扮傻
即係同佢約會都四五次
可能係我太驚啦唔敢同佢有身體接觸
搞唔起個水溫
但就約親佢都會出黎既 最多係拖一排咁
我生日都有買野送比我
我想試下次食飯一黎就同佢多d body contact 升到咁上下水溫一野拖落去
睇下佢反應睇下對我係frd zone 左再決定追唔追落去
做精神伴侶好辛苦

我覺得佢都係幾怕醜既人黎
所以既然係咁你下次同佢食完飯去d有氣氛既地方
等佢受感染之下先拖啦！
咁應該會事半功倍

びんっc

宣傳下先，想同我直接對話就入黎呢個群組啦！

其實如果拖到條女
仲需唔需要表白?

表白只係一種形式黎姐
最主要都係睇當事人態度
好似結婚咁
有人好簡單註冊完雙方家人食餐好就算
有人要好舖張大排筳席
話之你新人婚後孭周身債
呢兩種都係一種形式黎

Aging

bing

又宣傳下先

紫巴你真係好抵錫嘅姐

THIS

Is

Great

都好似好耐冇返黎 乜原來時間過得咁快
都係個句 白係唔使表
個人慢慢改變依加開始變到唔使追都有女倒追 已經唔係第一次

你以前是誰，快講

再宣傳

其實個名冇變 只係長咗

咁你果度有冇長左?

冇度開 但長唔長唔關有冇女事

你又知唔關?

你又知關事 長啲短啲又唔係拎黎威 小學雞咩

係既，你啱

繼續宣傳

又再宣傳

衰佬唔過埋黎呢邊度宣傳

宣傳易都冇咁易

撩佢佢冇再理我，人地都未必當我係朋友

如果係咁既話都冇法，唯有同自己講夠鐘死心鳥

嘩呢個po三年啦？當年我都係到個一排
我仲記得張六常個d都常註呢到 連埋再早期個個心事po版本

係呀三年啦！你果時叫咩名?

成功需被幹
我仲記得個陣係到叫春呀 拍唔到拖點點點呀 初戀都溝唔掂
依家都拍緊拖了
個陣好似仲有個咩計分表 做錯咩會扣分定點

以前真係毒到唔敢同女仔講野
依家都有女追返轉頭了

哦！記得你啦！你果時成日黎心事post蒲仲叫春

咁咪幾好，又有拖拍又有女追
葡萄死我咩？

個陣根本長註啦 得閒就睇下張六常同小馬係到鳩up

明明紫巴先開心

開你個頭咩？
明明我先係俾人尋開心果個

紫巴明明都多女

拿拿拿
唔好亂講野呀拿
呢d只係你想像出黎架咋

姐打羅夫仲係到

扮哂野

宣傳

其實，應該搵一個同自己差唔多既人定係搵一個同自己唔同既人好？
同自己差唔多既話，咁大家就好難有進步
同自己好唔同既話，就要好難好辛苦咁磨合

唉，我覺得好辛苦

所以好難講
最主要都係睇你際遇同緣分
有時想搵既同你現實中遇到既往往爭好遠

純發洩。頭先睇另一個post, 有個27歲港女列晒出自己d擇偶條件出黎。跟住個post比另一個絲打騎劫左。嗰個絲打講到自己好慘，比人帽左，搞到自己30歲都搵唔到結婚對象, 明明自己條件好好，對另一半要求又唔高，都無人追。

事實上，係嗰個post已經一堆厹想溝佢，好可惜班厹唔知嗰個絲打有幾睇重錢同樣，佢地根本一d機會都無。我原本都覺得嗰個絲打好吸引，我專登入tg group去識佢，最後重add左佢whatsapp。點知我只係say hi佢就block左我，我好快就估到係因為我張profile pic。佢從來唔知我個樣。不過我都唔會覺得可惜，因為我見完佢張profile pic，我都明點解佢吸引唔到有錢靚仔去溝佢。

你真係得閒
俾我睇下世界盃好過

咁嘅人唔溝都罷啦

我對世界盃無咩野興趣。我純粹係睇到d野，想share下故事者。

我之前同佢係tg 已經傾左幾日，唔係佢點會肯比whatsapp我？跟住係whatsapp一同佢講左一句，hi, 我係瘋鳥，之後佢張profile pic就消失左，再之後d message 都單剔，我真係o 左嘴。不過佢個外表真係麻麻，佢好似韓妹，但係我知道係整容整出黎，因為有其他網友比我睇過佢d學生相。

你同佢telegram 嗰陣有冇啲咩特別嘅情況

我先同佢單獨pm左幾日，之後佢失蹤左幾個月。到佢再上水嗰陣，我問佢羅WhatsApp,佢好快就比左我。

三年前好似有留過下言 咁就三年

你以前叫咩名呢？

第二個名
但當年都唔係求助 係食下花生

多謝捧場先
不過而家都搵唔返當年既盛況鳥

我之前有留言過呢

表你老母白咩～
我自己一廂情願咋,人地當我朋友咋~
forever friend zone....

咁你打算點呀？

諗緊放唔放棄
問心有啲野自己最清楚....
糾纏無意思
只會苦了自己

係
放過自己，放過對方
可能會係另一番景象

繼續做一隻單身狗
好過比期望自己....

咁又唔係唔可以有期望既
只係好多時情愛既野唔係話讀書返工咁勤有功戲無益咁單向
當中牽涉既溝通學問
其實係值得一輩子去探索

係啦...同埋仲要講緣份
緣份唔夠
都係無計.....
相處又係一生嘅課題....

鞭呀鞭

其實女仔係咪同男仔一樣
對對方無興趣/無好感就會hea覆人+一句起兩句止？
甚至藍tick

點解你會覺得唔一樣呢？

我又宣傳下先，想直到搵我?
入黎呢個群同樓主玩遊戲啦！

追左呢個post好耐，好認同表你老母白呢個道理，想講吓自己個case

早排上堂識左個女仔覺得佢幾好，佢仲主動約我上堂前食飯，如是者個個禮拜都有機會同佢食，言談之間講唔少心事俾我聽，連感情狀況都主動講埋。不過除此之外都唔算多話題，deadair都會有

而家堂就上完再無場合可以見到佢，一直心掛掛唔想段關係就咁完。正當我諗緊用咩藉口搵佢時，佢竟然msg我，咁我緊係把握機會交流吓近況再鼓起勇氣約佢食飯，之後......都係俾佢話忙推左我，佢都有話遲啲不過到而家都無搵我...

樓主有咩睇法 其實我都打定輸數架啦

咁又唔需要打定輸數既
過多一排搵機會再聊佢傾計講多d近況之後，再傾到咁上下等到大家都情緒高漲有mood時再約啦！有時呢d係好睇時機既，否則你約一百次都會食檸檬

依個post講個女仔就係我鍾意嘅類型
唔係話好靚，但係唔知點解真係好鍾意

巴打 唔知你記唔記得我

我而家先發現我最鍾意個女仔出左pool 佢同我講完之後個心有d 無奈 有d 後悔點解無同第個一齊 又覺得終於知道自己成日追唔到最心義ge 女仔係因為自己對住佢地就將咩都收埋

而家個心情幾複雜

無錯
因為女仔覺得你同佢適唔適合同夾唔夾
係要睇你最真最自然最真性情果面
但若果你咩都收埋，下下俾最好一面既話
咁你叫人地點觀察你，點同你相處?
一個唔覺意覺得你虛偽既話
你就邊度都唔駛去

會唔會你有咩情意結?或者曾同呢類女有過一面之緣?

我本身以為我咩都show 哂出黎 但到頭黎我先係最虛偽 咩都收得最埋個個人 我而家都唔知開心好定唔開心好

咁你就要檢討下點解會俾到對方咁印象啦！

我都唔知點表達 係我好多野都收埋收埋 唔敢同人講出於保護自己 但又唔係真係好虛偽咁 所有自己野都係放係自己內心最深處

而家開始發現到個問題 開始改善緊 不過真係要d 時間

你要記住，你既理由只可以說服自己
但唔可以係別人面前作為理由
呢個世界冇人會體諒你
亦冇人為你而活
所以你發現到問題，只有改變自己
而唔係要世界遷就你
否則你只會變成人見人憎既港女
切戒

我係男人黎

我本身有好多frd 有好多dude 有好多soulmates 但係一到愛情方面就卡哂關 我而家spot 到個問題歸因係邊到 我覺得自己知道個改善方向都係一件好事

我夠知你男人咯

BTW,知道自己朝咩方向行，繼續走落去就OK啦！

我覺得依d女仔好易相處
不過佢哋應該鍾意d柔d嘅男仔，我太粗枝大葉

我覺得我仲係唔知點解自己溝唔到女
個人係有好多野可以進步學習，不過無可能一世都要進步唔溝女掛

其實好多人都唔明，你要溝到女之前
係要學好溝通，令自己係圈子裡面能夠成為出色既人，甚至成為焦點
基於好多女仔既仰慕同崇拜既心理
如果你有一樣或多樣即特點令對方欣賞你既話
你係比較容易事半功倍

原來是你

英國

嘩，咁真係好惡頂喎

但係如果我溝d女唔係係我圈子內既話呢

如困係咁既話你就需要發揮你一直以黎係自己圏子既魅力同吸
引力,去打開更大既圏子,令人對你折服啦

紫巴可不可以講解下女仔鍾意d咩特點，無經驗

個個女仔唔同,講得幾多??

只有努力做好自己

恭喜發財

咁快想拎利是?

速磅啦屌

bin

三年前溝緊上一條女入黎
三年後溝第二條女失敗所以入黎

你三年前叫咩名
果時有冇成功?

個時成功啦 條女都唔洗點溝 不過好快分左手

so9sad,咁你有冇失敗個案分享呢？

而家同溝緊呢個女仔差唔多做晒情侶會做嘅野
亦都互相問對方可唔可以一齊 但大家都冇應承大家

點解?佢有咩顧慮?

佢好少講對我嘅感覺係點
會唔會係player

你得咁少資料我點知?

有野要幫手先會打比我
次次都係我約佢 但佢經常推我

有d覺得自己係隻兵糧充足嘅兵

咁佢唔係player,只係當你工具人

exactl7ly

充足到有得含

有冇幫你含過先?

就係有

一齊唔到咪做sp囉

講就易 做就碌撚

一次生，兩次熟姐

被人已讀不回緊

溝過第件啦

點樣擴大個圈子 如果身邊一堆女應該唔會咁在意

入黎群搵我啦！

心淡左既女人真係好絕

有冇方法唔令佢心淡呢？

繼續宣傳失戀叫春群

不斷俾你叫春既群繼續開放

叫春去上面個叫春群直接同我對話

因為你對佢有期望期待，覺得付出左收唔返，其實咁諗只會令自己越來越負，就更加趕客

緋小姐 here ？

你仲掛住佢?

係呀

早d瞓，聽日準時返工啦！

早抖

bin c

An

有冇準時返工

留名

有

備長c

be

留tg俾我，入群大把人答你

個group係咪死左
入唔返

轉左link,你留tg我加你

新link

and

都入唔返。舊group無左？

留俾我加你

識左個新女仔，有好多共同興趣 但住得幾遠下，可以點溝

三週年LM

想問 個女仔wts有時叫我ching係米已經fdzone咗我

吓?佢係咪連登妹黎先?
仲有你地識左幾耐
佢咁講係玩定係正經
定抑或係佢中連登毒太深呢？
乜背景都冇我點知佢點解會咁講?
我識好多係連登識既情侶都互稱對方做清同臭雞 唔通佢地又有仇咩？

om89

Laq17

唉...暑假都約唔到個女仔出街係咪可以收皮

乜料

想追個女仔一段時間，呢一兩年突然間冇咩點wts，想拉返近d關係先，咪諗住問佢有冇興趣出黎，但佢就話"冇興趣😂😂😂"第二次約睇戲就冇應機

算數把啦

但忘記唔到佢，雖然機會不大，但都好想試下
博盡 無悔

博你老母咩

唔試過始終唔甘心

表你老母白咩

表你老母白咩？

表咗了

鍾意左個好朋友 佢岩岩分左手一排 但佢今日同個識左一星期唔夠既男仔返大陸食野 係個男仔叫佢陪佢 而佢又順便有野要買比屋企人 琴晚聽完之後我差d崩潰左 想喊都喊唔出 雖然知道佢地真係無野 雖然都勸左幾次話咁快見重要係返大陸 而佢又係咁話無所謂 真係無野 但個心真係好唔舒服好唔開心

個恩仔係咪好主動好識溝通既人呢？
既然個女仔鍾意咁活躍好動既人
我諗你都可以做呢個男仔既角色
帶佢周圍去玩下見識下
順便令你地既話題同回憶更多
有時識左幾耐唔係一個問題
問題係投唔投契
既然你擔心佢既話你都可以提出一齊去
寧願你作個理由出黎話自己咁啱都有野想買想去玩
好過阿媽式咁勸導
當然唔係非議你咁做法
但效果有幾大真係你懂的
所以下次再有咁既情況你就要提出
否則佢地好容易升到溫仲一齊埋既話
你就真係喊都無謂

個"男"仔先岩，打錯字，Sor

段關係其實好奇怪 個男仔係佢舊同事黎見都無見過 只係個男仔無啦啦搵返佢 而個男仔亦都係我小學同學黎不過關係唔好 我唔鍾意個男仔 佢好鍾意偷人野所以聽fd講過佢中學係比人排擠過 呢件事我都同過個女仔講過但佢覺得無乜野可以當普通朋友傾下計既

係個男仔無估錯都應該係好識講野既人 但我只係估唔到識左一星期都無就可以話當fd咁返大陸陪佢食野 順便分下心等佢可以忘記前度 定係其實只係得我一個人覺得咁樣好怪 佢咁樣咁快就覺得無所謂應承人先係正常

舊同事但見都冇見過?仲無啦啦搵佢?呢度到我唔明啦！ 究竟係點既一回事呢？
而咁橋又係你小學同學既話你當然可以同個女仔講佢以前既事，但係個女仔心目中始終覺得人大左會變，所以點都要相處過先知。
而佢原來最近分左手，咁岩有個伴咪順便同人一齊去吃喝玩樂亦係好正常既事。所以我先話其實你自己都可以做呢個男仔既角色，與其匿埋唔開心，不如你自己陪佢仲好，係咪?

我都唔明啦 係個男仔無啦啦add佢fb 我見到覺得奇怪點解我都佢都會識個男仔先知呢件事 同埋其實係個女仔好耐之前返個份parttime入去做個陣咁岩個男仔辭職走左

係 你講得好岩 我諗真係預期係度聽佢係度講同其他人出街 咁不如由我黎做主動去陪佢 只係我自己on9驚做得太主動佢會驚同get到 然後遠離我。。

哦！原來咁，我終於明個關係啦！

不過既然你都話係好朋友黎又駛咩怕太主動呢？佢對剛識一星期對方約佢佢都會去，你又何需咁杞人憂天呢？

無錯段關係就係咁 係咪好神奇

我知呀我就係岩岩都係咁諗 但諗諗下之前其實我問過佢幾時得閒諗住同佢去動漫節行下 佢就話睇下幾時有假 然後佢琴日同我講話個男仔約佢聽日返大陸(姐係今日)我先知道原來佢今日放假 所以我先係度諗係咪唔想去動漫節或者唔想同我出先話睇下有無假定還是係佢地一早已經約左先同我咁樣講 但係又琴日先同我講話知男叫佢返大陸 同埋可能我真係諗多左。。 但真係唔到我唔咁樣諗 所以先攪到我咁唔開心 咁當然平時真係要約既話當然都會約到 但我諗可能要早d講。。。

咁你就預早約啦！
同埋可能佢覺得返大陸吃喝玩樂好玩過去動漫節
所以下次安排節目你要花點心思啦！

鞭撚死你
給我鞭，往死裡鞭

估唔到個post仲推緊
當年一路都有追post 睇咗好多巴絲嘅case 但一直都冇對象
直到前排先遇到個女仔覺得ok 好想追佢 就發覺呢個post啲分享真係好有用
而家佢係我女朋友

不過追到只係開始 點樣keep住個關係應該難過追

嘩，竟然做左你女朋友咁正呀？
真係可喜可賀
既然你覺得咁有用
你又點多謝身為咁耐以黎既樓主既我呢？

唯有得閒幫你推下post啦

係咪先
咪走數呀！

推

係咪個個都出哂pool喇

我都想知

個男仔嬲咗我 但我唔知係呷醋定咩原因 我想再揾返佢 但唔知點開頭好

定我應該問佢嬲咩 再安慰番佢好?

你同佢咩關係先?點解佢要嬲你?
呷咩醋?你做過咩令你覺得佢會呷呢？
你講多d你同佢既關係點先俾到意見你

我見鐘意個男仔同我個男性fd(b)同一間公司 咪叫佢同b傾多啲計 但我同佢講b淨講學業話題 (講我地平時都係傾呢啲話題) 叫佢可以揾下其他方面話題同b傾

佢就話我都傾唔到其他話題 佢自己點得 又話我會話佢 我講笑話"點會話你呀" 佢話"唔知㗎 我大把時間都同佢傾啦 你放心"

所以我唔知做錯咩

如果就咁字面睇佢就會覺得，b係你既朋友，唔係佢既朋友，而你只係可以同佢講學業既話題，咁你踢個波俾我，你期望我可以同佢講到乜呢？

至於佢最後講果句，話咩大把時間都同佢傾，只係暗示佢對你係咁叫佢同b傾計既不滿。由此我係推測佢都在意同鍾意你，可以既話只想同你傾多d計，但無奈你叫到，佢唔想你唔開心同逆你意，就係咁啦！

所以我覺得你如果真係在意佢，應該多返搵佢，而言談中盡量少提及b啦！始終你地兩個既交流，何必強加多個人上去呢？
搵你地獨有既交流方式同話題吧！咁先可以慢慢消除佢覺得你借佢過橋既疑慮

咁我見同b平時都係傾學業多 咪好奇問佢地傾咩 叫佢可以傾下其他

見佢話同自己team啲人唔熟 咪諗住佢同b熟咗 返工方便啲嘛 見同一部門

咁我仲問唔問佢嬲咩好? 再安慰返佢
定傾其他話題?

問乜鬼姐?你仲想拎返黎提?
上面咪叫左你傾下你地自己獨有既話題從中搵樂趣囉
呢d唔係令人開心既話題就唔好再提
以後多點care佢
佢同你呻同其他人唔熟可能想你氹下
撒下嬌咁姐，如果佢真係想改變現狀我相信佢識自己搵方法，而唔需要你"好心"提佢搵b傾計，OK?

明白 謝謝

記住有結果返黎報告

求加

頭先wts返個男仔 問返工點呀 但佢隔3個鐘先 見佢on緊都唔覆

唔知點做好

咁你聽日試下再問啦！
不過你唔好齋問，你都要講下自己既野俾佢知
等佢覺得你唔係剩係得個問字
起碼有交流先

明白
咁我仍然唔好問係咪嬲咗我?

當年就係係高登追呢個post學野
結果追到初戀翻黎
依家拍左2年半了
都就黎散
好懷念

仲記得以前有個水溫表
成日都睇住去到邊個位

如果真係唔再覆你既話
你唯有同佢講
話知道佢好忙
叫佢有時間先覆你啦！
但加多句話如果真係嬲你既話
希望佢俾你知
等你死心唔再煩佢啦！
我諗講到咁佢都唔再理你既話
你都冇咩可以做架啦！

多謝你支持呀！呢個post 都好耐啦！
不過我想知點解就黎散既?
係咪有咩問題?
介意分享下嗎？

係呀！你而家上google search
係可以搵到架

你覺得2年算吾算多

點為之多?
BTW,吾你契弟

佢好似已經對厭咗我
佢入咗U，呢排見少咗
佢放晒D時間去camp
一個月留翻1日比我，我話想見多D
佢又唔肯讓步，結果就嘈交
明明我只係想見多D女朋友姐，有錯咩
嘈交好攰

對厭左??兩年咋喎?你地平時相處係咪好悶?
我明入左大學就會成個世界突然間大左
同埋會有好多誘惑
所以如果佢都唔肯抽時間俾你見既話
你不如試下了解下而家佢既生活既改變
從呢度入手關心下佢
睇下可唔可以突破到目前既情況啦
總好過三句唔埋就話佢唔俾時間你見
咁只會不斷咁嘈
而對你地既關係全無幫助

一去camp就失蹤成日，問多兩句關心佢又話我煩
咪好似普通情侶咁相處

睇怕佢而家都沉醉緊入大學既花花世界生活啦
咁無計啦,你越問越哦佢只會就越反感
既然你都有就快散既打算
就調節下自己心情啦
緣來緣盡都唔到你去控制..............

你個名

我album仲有呢張圖
不過依家都唔使睇

可能可以留返下次用呢！

三條八

表白？

表你老母白

Friendship左是咪玩完？對方當我係好兄弟

係咪可以加Tg: hydraulicplatform

Feel到同女朋友已經過咗熱戀期
大家今年都會有新環境
應該點先可以維繫到
未試過咁樣

帶佢做下平時唔會做既野
去下未去過既地方先啦！
試下個效果

截左啦！冇曬

個人認為你鞭屍既次數應該出返份糧

鞭屍佬蛇王

bin ger

鞭到完場

about

屌都痴線
下一年派intern placements
咁都可以派同一個地方
仲要成一年
明明果個地方得10個位
其他地方有30-40個位都派唔中

咁呢d咪叫做緣囉！
但你地可唔可以有緣之外仲要有份
睇你到時係咪仲係而家咁啦！

反正依家仲係咁

咁你冇打算去打破而家呢個局面咩？

冇打算
有咩好提議
唔想placements成年都咁

冇

鞭爆佢，希望今晚爆Post

996

997

999

1000